1q題: 點解汪阿姐呢期咁多嘢做？

啱啱新鮮諗到
估中我自貼全裸肉照

氣質男
因為多人飲熱咖啡

留名等睇走數

秒

一定話唔啱

全螺肉照

Johnee?

樓豬反省下

呢個好笑過本身個post

唔想潑你冷水 但我更早前己經諗到 因為明荃實忙